hack左入父哥手機

呢個係佢首頁

無微博

fake

Weibo係邊

有無睇相簿？應該有x人片

無得救

佢用另一部機上

上左鎖

幾pro

831

好似你用另一部手機開反父account 咁

咪爆

美團都無點叫外賣

呢個係n賓黎 樓主貼錯

盲撚左自膠個logo唔同既

見到都唔開胃...